匿係屋企一個月唔出街，囤咩罐頭好？

我想摺埋一排，完全唔出街，淨係靠存糧匿係屋企一至三個月
唔介意頹到食壓縮餅乾+罐頭
想盡量平，可以長期存放
連登仔有乜餐單，請出招

amazon啲罐頭好似平過超市，有冇推介？
仲見到一桶桶嗰啲emergency food supply，未食過，伏唔伏？

靜靜雞啦

瑞士果隻醃魚 保存期好長 一罐有排你食

就係午餐肉

價低熱量高貯存期長口味百搭

配埋丁面煎蛋食成世都得

買罐頭沙甸魚

可以撈飯撈意粉食

有protein 又冇午餐肉咁唔健康

五餐肉,一日食足五餐

識煮野食: 急凍肉魚蝦，菜，根莖類，罐頭湯
菜雪到三五日
根莖最盡半個月
唔識煮野食: 杯麵30個

原來係3個月
咁3個月份量凍肉，雜豆
完

冇錢食屎啦，死窮閪

例如係咩菜呀

粟米粒

foodpanda will do

豆豉鯪魚 油麥菜

午餐肉煎蛋

粟米肉粒湯

五香肉丁麵或米粉

屌 ... 唔好搞到搶埋食物呀

肉就鯪魚午餐肉
菜就雜菜湯粟米湯
想豐富d可以整個茄汁豆/忌廉湯等

you諗 you

支那就係有外賣仔送外賣搭多幾隻菌

張竹君在會上表示，打邊爐家族有確診患者從事食肆，於廚房工作，但不是樓面，發病後已無上班

是密味茄汁豆

一日3餐, 食足3個月, 包你身體健康

買定D急凍雞翼,豬扒,腸
美國蛋

餅,麵,玉米片,
外國紙包奶或練奶

茄汁豆,紅標魚柳,五餐肉,
非中國制便可
藥物
胃藥,止痛藥,

二千蚊夠食一個月

買定D菜丸
急凍什豆

咩牌子？巴打

亨氏16蚊兩罐

巨Lin湯真係無撚敵
係人都中意

點樣補充維他命？

粟米紅腰豆蘑菇吞拿魚

呢隻又貴又少

豆屎鯪魚 同 米
煮到飯食已經好正

ligo sardines

臭魚呀

好撚好食 細個成日食

一個月唔會死人既

唔出街一條友
三個月
六差可以買好多野

好快食晒

Surströmming

agger

巴打唔駛開工？

買凍肉 加埋調味料自己煮仲好啦
日日食罐頭冇肺炎都生腎石

2鑵都夠食好耐

2鑵， thx

唔好買灣仔碼頭水餃， 冇耐之前驗到d肉有非洲豬瘟， 間廠係大陸， 大陸廠點運作大家明架啦

好食

如果有好味既鑵頭龍蝦湯就好了

覺得可以少啲罐頭野
煮下健康啲既野食好啲喎
意粉唔錯

in茄汁焗豆we trust

唔好咁大聲， 聽日d茄膏同意粉俾人掃晒點算?

屌我好細聲講反正冇人見到

瑞典？

食d咁既野 一至三個月 你抵抗力都收皮啦

有士多10蚊盒 算唔算貴

早兩日去超市同凍肉舖已經搵唔到黃罐五香肉丁

唔出街都有機會中

晚餐肉

囤乜鬼呀
而家鄰居有事 大廈有事你都係一齊中
都係去被送隔離屋 檢疫架啦

金寶湯配白飯

唔算啦 而家都賣差唔多廿蚊

入咗七箱午餐肉 準備有閪屌

臭撚到仆街

又係蛋
蛋唔係一啲可以掃一堆長放嘅野

睇完今晚青衣單嘢
依家唔出街都死

隨時有豬瘟

鮑魚

買定幾包雞柳

90個杯面/公仔麵

上星期都無出過街，粟米、罐頭魚、罐頭豆、麥皮、米、麵、咖哩、急凍雞肉、急凍羊肉

如果情況嚴重，考慮緊全家唔出街一個月

之前經過士多買咗盒 食食下覺得好似貓罐就扔咗

牛餐肉＞煎香佢配白飯食，食麵又可以落一兩塊
罐頭蕃茄＞煮蕃茄通粉當早餐食
罐頭湯＞煮忌廉湯意粉
蘑菇罐頭＞承上，加落忌廉湯意粉食叫做多樣餸
五香肉丁＞煮五香肉丁麵
雪菜肉絲＞煮雪菜米
滷肉罐頭＞撈飯食
油浸沙甸魚＞夾麵包食
茄汁焗豆＞早餐撩一羹嚟食，加多塊蛋同火腿當早餐
咸牛肉＞煎香佢夾麵包食
燉牛肉罐頭＞配飯食，不過淨係喺759見過有呢隻罐頭

食Supplement

吞拿魚罐

買定幾罐蛋白粉

咸牛肉

豆豉鯪魚唔好食啦
大部分都支那製
五香肉丁都係.....

亨氏好食但個到期日好短，得一年

屌聽日落去掃曬先

好好食喎

地捫栗米蓉一盒倒入個煲再裝一盒水倒埋入去
煲到起泡就加一隻打咗嘅蛋汁
變成超好飲栗米湯
我可以拎嚟撈兩碗飯

我記得細個食好好食
但唔知點解上次食一般般
會唔會間士多係假嘢黎

想問下罐頭開咗係咪一定要食完？唔係的話可以點儲存？？我都買咗啲午餐肉，但我係無飯家庭獨自食飯的，覺好大罐開咗食唔完

洗撚買哩啲咁貴咩，想屙屎買罐麥皮都夠做啦

去Aeon / 無印買咖喱食

世界最臭罐頭

失業撚？

捱多幾個月罐頭同醃製野人都din

學咪識

通常食唔晒會用保鮮紙包住放雪櫃
不過都唔擺得好耐，最好都係盡快食埋佢

d貓會搶走

$110食60日都貴？

金寶湯加通粉/意粉

有冇諗過係屋企都冇得避？

如果係吸收維他命就唔貴，但促進腸道健康=屙屎，咁不如買麥皮算，平好多

豆鼓鯪魚邊款正

瑞士鯡魚

上amazon搵你講果隻
有一套30日/60日裝
加水翻熱就食得
但記得買埋綠豆煲綠豆沙
因為食得多熱氣

我今日先飮完

咩罐頭都無用
因為宜加樓上樓下都傳到比你

呢個零食嚟㗎喎 食麵先實際

而家你見到咩就買咩啦仲揀

瑞典同瑞士都未分得清

Lm

小學成日撈白飯食
果陣簡直覺得係人間美食

大陸 豬瘟

五香肉丁
香菇肉醬
回鍋肉
茄汁豆
粟米湯

好撚難食

買薯仔自己種

沙甸魚有幾隻味
冇咁易厭

甜醬油撈飯加只蛋 記住係一大碗飯 再加杯水

雞蛋可以擺，米同醬油就更加

罐頭方面建議大量購入五香肉丁以及午餐肉
一盒五香肉丁可以分做9餐食每餐食3粒撈飯，當佢係牛扒就啱，午餐肉同樣道理，切個陣要薄到好似敷mask咁，每餐3片，夠你支撐一個禮拜到

食菜食橙 食咁多雜食要多飲水

有冷藏一兩個月沒問題

最難係蔬菜
食醃青瓜 蘿蔔 泡菜 罐頭粟米 急凍蔬菜包

肉同魚急凍一年都得

買麵粉 uht奶可以整部分包餅
鬼佬麵包擺幾個月都得

再唔係買MRE
有錢買法國日本意大利
冇錢買香港

搶緊啦

其實邊算搶

上年農曆新年有人送嚟 今年新年都過埋都未食完 抵食之選

咪咁啦你地 夜晚講呢d 好肚餓呀

嘩，你比我3年都搞唔掂見到就驚

買個大雪櫃

一樣，初一起冒險同老豆飲完茶
就全家唔出街（得我一個一星期出街買一次菜）。

食材同你差唔多，加意粉，減羊肉。

臭魚係瑞典呀

好容易食厭
細個試過一次過食5盒搞到嘔

我冰格D根莖類擺2個月照食都未死

日本人咁款

吞拿魚
撈飯撈意粉夾麵包同梳打餅都得 仲要有好多味道

最後咪又係屌午餐肉

去街市買沙爆魚肚， 加落去變栗米魚肚羹

麵: 丁類隨你 撈: INDOMIE
罐頭: 牛餐肉, 肉丁, 紅圈油浸魚, 金寶湯, 粟米
其他: 強, 奶, 粟米片

自柒咗

係屋企坐一年
好撚大鑊

玩嘢咩ching

好食係好食，但係零食嚟，唔飽
而且印象中15一份，太貴

有冇15蚊（最好10蚊）樓下又大份嘅罐頭？

印象中都唔平，同其他罐頭一樣around 15蚊

大陸落黎?
呢排成日見到人將"隻"打做"只"

隻蛋ok?

茄汁豆加隻鹽強撈飯勁好食

樣樣都買冇蝕抵

鯡魚罐頭

急凍魚扭，雞翼

沙甸魚、罐頭湯、午餐肉、茄汁豆嗰類，要避免支那製罐頭

以前老豆做嘉頓
d紅鑵餅多撚到阿媽拎黎煮糊仔
食前加d煉奶或砂糖會易入口d

勁
第一次聽

邊到買

嗰仔賣咗未？

麵咪媽

最鍾意白汁

薯仔蕃薯應該可以擺耐d?

買定啲凍肉，想食就解凍，整下雲吞/水餃餡雲吞皮有面粉同蛋就得日日食罐頭唔得㗎

屋企無明火爐 得微波爐 有無煮食配搭推介?

記得要在窗邊曬下太陽
急凍青豆、菠菜、甘筍、薯仔
西梅汁、益力多幫手屙屎
罐頭就食下魚、蘑菇、豆腐火腩
買下日本咖哩、白汁撈下飯

叮叮點心
波仔飯
日本咖哩

其實有無得齋買隻餅

餅少醬多

買左好多意粉醬
廿幾蚊包
兩包夠3個人食
但都好似貴左少少

如果講緊瑞典臭魚
其實唔keep得特別耐
佢有醃，但冇殺菌/pasteurize
會keep住發酵

好似都唔差，邊度買？

食到就死

不過梅菜扣肉叮叮波仔幾抵食

食759個d一盒盒餸
杯麵
福麵
波仔夠唔夠飽？

應該好快餓死
食兩日之後見倒都飽
久而久之就係飽住咁餓死

759一盒盒都有試

有隻寫住乜乜 100kCal

呢隻正不過汁太少 大食BRO 會唔夠 要加返D肉阿菜先得

見到mic就唔開胃

不如買一樽樽意粉醬分幾次煮

食呢啲好快健康出事

係都肺炎死先

煮少少飯都唔識

一罐大都夠撐幾個月

福米 + 五香肉丁 (半罐)

8蚊左右 1餐

家庭雜餅

五香肉丁有無非支那製
午餐肉都易搵D
肉丁真係好撚難搵